［無碼］空姐照流出 2

樓主仲未自貼點可以俾佢停 繼續討論
1001唔開2正仆街

樓主最新instagram icon原圖
推爆佢

事件懶人包

1. 100毛今日問真啲第二條女比網民推選為女神
2. 網民迅速起底
3. 原來九月份條女有人照流出
4. 跟住搵到佢電話丶胸前兩點丶Instagram Facebook，都係係Telegram嘅SP嗰度流出

5.傳說棋靈王係其中一個SP
有全套寫真
6. Daniel哥係放佢啲相出嚟嘅其中一個
7.有啲相就係條女自己send係個谷度
有啲就係佢個EX擺出嚟
8.依家四月絲打，自稱係佢哋嘅同事同埋女主角嘅前男朋友嘅好朋友

樓主曾經留言及follow過嘅人

話左

就係因為你亂咁講

本身又狙擊bb變左狙擊自己

我係sp 笑到我傻 forwarded msg咋大哥

樓主曾經於instagram出現過嘅圖

係 玩死埋自己

仲話影腳 都預咗佢會走數啦

有一張腳圖ga

屌 本身講緊臭雞 家陣變左起4月底
都唔知係咪臭雞既打手

咁都醜樣 巴打平時食開咩

打包呢

四月娘娘

唔差過bb

會唔會咁撚on9用正身ig ac copy & paste返自己連登打過果段野呀

原post樓主自稱係viien同事，但post 1 仲未貼職員證verify到自己身份

原來原post樓主重好j

可惜原post樓主唔夠大

臭飛雞bb

sp

解決問題既方法就係解決問題製造者
成個post都係來來去去果幾個人係度狙擊四月娘娘

都1001左 說好的原post樓主的自貼呢

佢唔貼職員證，咪自貼verify下身份囉，一定要有黎J?

職員證係基本，乜證據都唔俾，上網作故言論可以好不負責任

留名睇圖

好鍾意聽你個名

我自己唔係用黎J囉，我係追求真相

2002就貼兩張架喇

serious

應該話佢係ig打完之後即刻用同一個思維繫呢度打返差唔多嘅嘢
港女個腦諗嘢係差唔多㗎啦

原post 樓主(四月是我的謊言)、懷疑扮Viien嘅 (一巴打死你) 深潛之後，Post推慢好多

經常推Post嘅 初瓏係我老婆 又唔見埋，真係冇晒花生

大家都知你唔會係佢sp，你食開鮑姐架嘛

四月絲幾時拎到職員證?

lm

你咪樓主囉屌

我講緊post1樓主

我懷疑D狗公係咁講樓豬係轉移視線

追左大部份既post之後
擺明個四月同vien有仇 有人話點會有人咁蠢用正身copy成段野
咁唔係身有屎又點會咁快del哂ig d相 仲要長時間mon住呢度同vien ig
話明係港女 邊撚度會有腦
一句講哂 兩個都係臭雞
Between 四月同幾位巴打又唔似講大話 至於佢無放員工證就唔知點解釋
但最後希望vien 個ex 可以重新振作 呢個世界仲有好多好女仔值得你擁有 呢d臭雞唔值得你傷心 甚至自殺
利申 花生友

小妍bb事件

17/1/2018 - 22/1/2018 告一段落

永遠懷念bb

小妍bb終於可以抖抖啦

應承小妍bb 唔好再推啦

推到全套流出

點解成件事focus 左去第2條女到
我要100毛條女個d相阿

再推都冇用啦 依家有都唔敢放出嚟啦 比小妍bb抖下先ok?

岩，唔應該傷害自己，建議佢流出閃卡

再次證明連登好撚5p

第2條女走數wo 呢個要推到仆街啦

下....我覺得無碼相重要d喎⋯⋯

應該唔會有人再放口架啦

4月啲相隔離大把人放喎

邊個post先

Lm

證明做人要醒啲
打野放圖都要check多次

同佢飲過野 個人幾nice
睇唔出咁姣

係床上仲nice

More

剝牙

我都有啲相不過唔貼過嚟喇

仆街仔🤣🤣🤣
Btw 我想睇片多D

傳說棋靈王係其中一個SP
有全套寫真

有含撚相

但係冇人肯擺出

有咩
好難想像女神bb含撚圖

板主講㗎
係Telegram

屌
好想睇呀

醜樣又想上位

你地真係好撚on9柒賤厹打手
你地唔係好撚鍾意人食花生架咩？
人地乜都未post就起人底，叫人點同你講落去呀？伸手黨都要比返啲禮貌啦，依家問人攞野呀，好似啲童黨咁搞人。

除非，真係打手啦

私個

對眼再假D

呢個係四月娘娘?
仲收唔收兵/sp

其實po曬d無碼圖岀黎先啦
講咁耐，一張爆相都無

屌，班狗公護駕。要幫條賤人就去奶佢個黑鮑啦。

點解咁撚複雜
究竟點解變左追擊四月

➰好奇問下，點樣放大ig icon?

因為走數囉

四月絲打有貼個網證明自己係員工㗎喎（遮咗好多嘢嗰張）同埋嗰個post唔只四月絲打一個人講條女係雞、畀帽人帶仲要報警告人強姦、自己sp group send出嚟嘅相流出咗就扮當日識錯ex話係ex流出
依幾樣行為喺兩登嚟講都罪階一等 但我見到嘅只係班連登仔攪串個party 谷精上腦 係咁狙擊四月
某啲護主犬仲以追求可信性之名係咁要四月畀員工證
平時啲行內爆料po又唔撚見你班雞蟲要人po埋員工證做證明？
成班毒撚應該撚嗰個唔去撚 走去撚走哂啲提供花生嘅人
難得有人爆料 由狙擊隻臭雞變到狙擊爆料嗰個 根本個post已經可以完喇

都唔知你班毒撚係咪要個爆料嘅人自貼哂員工證 冒住畀上頭照肺嘅險先得到你班大爺嘅「信任」
還是你地其實係幫vien bb搵四月真身出嚟方便娘娘抽後算賬呀？
其實你地班厹幾落力都好 波邊都冇得你地hi㗎喎

其實好明顯係轉移視線啦
追擊下仲有冇流出仲好

J就J, 護主犬死全家

兩點呢？

佢要爆嘅嘢都爆晒啦，叫佢出示職員證有乜問題？
呢張Cap圖冇user name 證明到啲乜？
出示職員證「畀上頭照肺」? 唔識劃走重要資料？
佢係清者自清洗鬼深潛咩？

「平時啲行內爆料po又唔撚見你班雞蟲要人po埋員工證做證明？」噢，即係要入晒所有Post，追晒所有Post，你先覺得「俾證據」呢樣嘢係冇錯？

見到你呢啲人就燥底，你自己低智、唔用邏輯，你自己滿足於TVB清朝劇模式嘅對簿公堂，凡事唔講證劇你就信係你嘅事

厹厹厹厹你條命，我有冇邊個留言話好想屌Viien呀?
仲有分返開，我冇起四月絲底，我剩係叫佢出示職員證

最後四月絲仲有嘢要爆嘅話，都爆晒ga啦，你追下user 林俊傑啦，佢好似都知情

要求證據唔係護主

唔俾上你又喺度做乜

仲有，四月絲幾時開始越覆越少？

其他巴打開始起底，當然係一個因素
另一個重要因素，「一巴打死你」被發現自稱女招sp、同時被發現自稱男招SP

1001自貼走數係另一回事wo

一係就唔好講呢句嘢

一講出嚟唔做實狙擊到底

Viien bb i豬無野睇lu

你哋好地地自己睇完自己散咪算囉
又要貼埋啲乜嘢航班編號搞到我哋都冇嘢圖啦

咪就係
Viien bb 開返啲圖出黎啦

Viien bb冇丁圖俾我地丁喇

既然冇圖咁睇住呢張先啦
唔知喺邊個post backup

算啦，j完人就當正自己真係有得屌
人地上網搵sp都冇你班連登仔份啦

又唔撚見你追林俊傑叫佢畀證據
依家唔撚係屌你追求可信度嗰種美德呀死狗公
係屌鳩你雙重標準呀
自貼埋腳同user name一齊唔滿意 貼網頂住先又唔滿意 洗唔洗同你含埋呀低級轉移視線
叫人出示證件 好大官威呀大人

即係你林蛋大自貼腳加user name, 就可以up自己係Viien同事，然後講任何故事，你係花生友都俾少少質素啦

四月絲開晒post咁大件事，緊係追佢啦
依家佢俾最大段證供，爽手貼張證出黎我咪收聲咯
一陣我追埋林俊傑，你呢個花生友又話我煩

唔該你自己睇多次，四月絲同一巴打死你啲互動啦，係一巴打死你被發現自稱男、又自稱女搵sp先可始潛
佢同ex啲互動又係假到pk

狗你條命，你搵到我一個留言話想屌viien先好污名化我

你成日屌乜雙重標準，係呀，呢樣你易掌握嘅囉輯，其他邏輯你冇ga la, 講黎講去，駁黎駁去都係嗰啲

Business card 叫員工？

個個post都係睇完新相新片就散架啦

淨係 不服來辯 四個字就夠柒，人地痕唔痕關你撚事咩，原來自己又係，可能就係唔抵得人地有公司廣告。

喂 啲相未夠

成班咸濕仔
Lm

講野低唔低b?

推到有自貼

留名今晚打j先 thanks ching

唔好以為自己有塊閪就可以走數

數唔是咁走的

衝呀！

棋靈王唔食嫩口 要食鮑姐

笑左

小心求證都叫9公雞蟲？ 邊個知係佢地有私人恩怨定點 不過我係爬左好耐文見有幾位巴打都幫個男仔先選擇信個四月 為左花生 思考一下都唔得？ 貼張證就比人屌 咁撚驚不如唔好爆料啦 又唔撚見果幾個幫男主角既巴打因爲怕死而唔爆料 再者佢1001走數都係仆街啦 串過馬撚咁 如果話佢地無私人恩怨 你信唔信先
再利申多次 純粹花生角度 無一個人係我識

多得狙擊佢班撚屌
而家bb ig冇嘢睇啦

屌你佢而家唔再出新圖冇得丁啦

留名睇自貼

推帖速度降慢
一個星期都未遲下條女又無人知

好快啦 都告一段落

又話自貼唉

唉

係唔係行緊馬紀筠條路
你知啦 呢件事同馬紀筠好類似
希望唔係一個trap

光明會需要你

真係以為自己有塊閪就可以走數

viien係ig有覆comment

啲死厹恰佢

沉唔住氣會炒起返件事

係

最新reply: 根本雞同鴨講 繼續活係你個世界到啦
Viien bb 你都係唔好再回啦

阮小妍vien bb最新reply

都係唔post圖 總之keep住有回ig

已經失左理智。。。。

係 有冇人幫到小妍bb

暗中觀察算

我係佢就del晒ig /fb 潛水好過啦
講咁多做咩 自己煩又解決唔到

係 時間會沖淡一切

可能vien bb 份人都有d 蠢蠢地

你覺得佢蠢
蠢嗰個係你

佢忍唔住道氣姐

可能啦

Vien BB

潛返兩星期 都冇人記得啦
Vienbb好傻豬 收手啦 好嗎

繼續狙擊四月囉
無哂花生食
真係開心死

四月自貼未找數 一單還一單

花生

睇晒佢啲回覆，睇黎佢幾肯定對家拎唔出證據指證佢，所以用埋真身覆

小二，兩斤花生

有冇新相

其實幾on9
個四月出黎講下就信哂
唔比係仇家咩
拋底幾句就潛水等人慢慢狙擊佢
自己力都唔洗出

agree

vien bb 加油 重新振作

有人支持你嫁

加油啊BB
我哋會繼續支持你影多啲好嘅作品
只要你一日繼續影落去
我哋會日日幫你開post繼續欣賞落去
包保你紅過女明星

連登仔平時啲鳩up夠無證無據啦。
連登而加真係痴撚線，乜野都起一餐底

就係你張啲未証實既野當整合呀
累撚死人

邊個話整合就係事實？
同埋我用只係傳說/自稱
睇清楚先呀

信唔信係每個用家自己判斷嘅
我淨係將咁多日嘅post擺埋一齊

你喺度做咩？唔鍾意連登咪走
又要用又要睇
又要屌嗮鬼

你唔係覺得自己出於泥而不染啊？
笑撚死隔離黃師奶

理得佢戇唔戇鳩，我就靜係食花生

又唔可以怪電莖巴，整合都要花精神
不過讀者好多時批判思維、閱讀理解能力唔夠、精神唔夠，好多時ignore晒傳說/自稱呢啲字眼

就好似白粉報成日講「曾建超向警察潑懷疑尿液」
班廢佬就以為真係尿液

即係你係支持鳩up無證據，並且認同係正確？

炒車炒得少

真心 viien bb真係好有女神feel
睇完100毛條片好似中左毒咁

留名樓主裸照！

推到自貼

你地好賤
成日都想j人

佢比人炒左？

下

屌你老母,講D唔講D

開什麼玩笑

根本果行文化黎，炒乜九姐

做飛雞做到咁撚淫，正一臭雞 不要面子事小 不要收收埋埋 快給我上

小妍真係癲咗

唔撚係嘛
講多啲

現實係比人任屌

做咩冇人再推post嘅

Pish

想睇含圖

所以好奇怪有人好鐘意搵飛雞做老婆

呢啲咪識揀囉 喺張床度就自動波

自己唔搵就攤大手板問人攞

好掛住Vienbb

Viienbb 真係要多謝港女老婆

呢樣真 不過viien世界第一

唔識郁

係呀

有人頂咗viien個位呀ma

viien bb都有玩

仲以為佢會棄左個ig

加油啊viienbb
支持你啊

Vienbb 終於返黎
掛死我啦

好想中出Vien B.B.

對比之下viien bb都唔係咁差姐
都係做返佢兵仔
日日瘋狂同佢打MH

我都想同viien bb 玩MHW

Vienbb

好想錫bb面豬燈一啖

我又要

最新福利
[img]

痴線 正到

犯晒規

踩過界

如果我係佢老公我會拍含撚片放出嚟
仲要成日都唔同造型

連燈兄弟鍾意睇唔鍾意食呀

好撚正呀

又要打j

會辭左份工日日同bb扑嘢
冇哂錢先再返工
返返下有錢再辭再日日扑
一日三餐都叫外賣把握扑野時間

朝から晩まで中出しセックス

接外賣只係開小小門同都仲插緊

呢啲粗重嘢我嚟

到底前世做左啲咩善舉先可以娶到bb

真係好正
如果佢有睇呢個po就好
我16cm
唔介意包養佢
好鐘意佢 做乜都可以
喜歡幫女人爽
出100次都得

Viienbb 好古惑
放係story 到

個臭閪真係好撚古惑，話唔想出位阻止唔到，其實轉private刪followers關comment咪得囉
仲要陰陰濕濕放埋啲食士多啤梨相引人ff 假撚到

我指嘅古惑係無得隨時開黎丁

好想對住張相劣鳩

好想同小妍分甘同味

酸到

好想攬住vienbb取暖

咁快冇人記得 要有人理單容咩易

好想攬住佢砌一生一世

IG STORY又有新福利

100毛 好賤呀？

又變返食野相
Viienbb post 返自然啦

好想同vienbb一齊食甜品，再直落我食佢

+1

唉我都係

Viienbb 有moon post

vienbb飛左去日本大阪 好想同bb 一齊去日本

我都想

真係好靚女

好想喺酒店陪佢
默默守護住佢幫佢遮風擋雨

小妍好靚女

一日唔睇小妍bb個IG都訓唔著

冇睇一日嗰種感覺好痛苦

Viienbb 如果可以post 返以前啲相就好

鳴呀好正呀

viien bb 真係一個善良嘅女仔

聽君一席話，勝讀十年書。
我聽完BB講，
即刻覺得肛門大開。
好想做BB身上嘅一件垃圾

Hi vien bb 你個頭染得幾靚

實在太令人反思， 領悟出人生一大道理

Viienbb 唔好咁正得唔得啊

好想喺街見到小妍 再搵小妍合照

痴線㗎

如果係街認到viienbb 可以合照就好

叫我即場死都可以

Viienbb update ig未啊

掛死我地啦

邊有咁多野post
明星都唔會日日update啦

Bb ig 關左回應

vienbb又有新相啦

佢真係好撚正。。。點算 完全比bb吸引住了

vienbb走出陰影，正式向明星之路進發

佢如果真係想做公眾人物 我支持佢到底

唉真係好正，樣靚算，身材好都算，仲要咁撚淫
我敢講香港無邊幾個

我都支持

你唔好咁啦 。。比bb走出陰影好冇？

每次心情唔好 諗起bb 都即刻由心笑出黎

佢真係好有潛質做大眾情人

我都想走出BB嘅陰影
俾我影佢得唔得
我影相都有一手

我要俾佢正面戰勝陰影

呢個真係好撚好笑 開life

又要打丁

CLS

DM會覆？係咪又問人價呀？

痴線
點解viienbb 可以咁正

似乎p輕手咗，甚至無P, 佢有追post?

依家頭髮遮面頰感覺太尖，俾啲信心遮少啲啦

究竟viienbb 有無moon post
點解可以咁正

靚到痴晒線

戀愛了

啱啱用ipad 打機

Viienbb 點睇港女老婆

救左佢， 將大部分人嘅焦點轉走

突發2分鐘前有影片流出

Vien bb 有d over左

好撚造作

講好賤呀仲好

我都係鍾意一絲不掛毫無保留既vienbb多d

自動變左呢條LINK 點搞

條片

條片真係好正

又有新相

佢剷除左啦

ig個條片?
有無backup

標題撚

VIEN BB真係好PURE好TRUE
本來3000就可以屌到

啲女人好鐘意學埋韓狗啲衰野

有啊,不過擺咗tumblr
上面有條link
好似係連燈開唔到
自己諗辦法

借咪借，真係正呀嘛

係 冇錯

唔介意
有得見viienbb 打機咪仲好

Viienbb 加油

咪咁無聊啦

邊個咁無聊啊

成件裸照事件好似一個陰謀
但係我願意墮入情網

好毒呀

點解要畫到成條撚咁樣

畫功差

手指都好靚

唔通又要成為你嘅SP

點解無端端收到msg

性明示

vienbb你真係好正
[url]
[/url]

頂 viienbb 實在太正
如果開台打機就好

推

想組團同小妍玩MHW同switch都唔得

bb真係好撚正，你塊鮑邊令我念念不忘

Viienbb 做咩嚇人
快啲post 你個靚樣啦
如果可以係ig到拍埋好賤啊你就好

巴打你冇覆我

師兄深受打擊

Viienbb 幾時又post 相

小妍換咗icon

癡L線仲推緊

bb又p圖

咁都樣咪幾好

Viienbb 返咗黎香港

vienbb成日偷偷地睇post
bb你塊閪邊好靚

viien bb好想同你一齊打機

好想比viienbb 瘋狂鬧好賤啊.gif

呢張好似冇p圖、冇頭髮遮面幾好

Viienbb 唔洗p 圖都正

好正，又要打J

今日AM 730 笑左

做咩事

有小妍份？

？？？

究竟咩事

BB去咗飲酒
今晚實比10幾個男人抽插

新年快樂啊 viienbb

新年快樂

新年快樂丫Vienbb

新相

Viienbb 真係超靚

無人記得viienbb 啦

唔會啦

vienbb我好掛住你塊閪

都無人推post

得返我同你記得viienbb 咋

點會唔記得 在心中啦

在心中

Viienbb 咁fit 邊洗減啊

咪就係 好想睇小妍變身

好正，好淫

諗起都覺得佢勁淫

睇小妍玩switch個衣著就知啦

好想同小妍bb瘋狂玩芒亨同switch

好想挑佢機

佢就一路玩芒亨
我就一路玩佢

我都好想呀

如果小研bb 可以比挑機方法就好

我又試下先

可惜粒Lin唔係Pink

好賤啊.gif

一定好好味

見viienbb post 出黎 特登走去試,又真係幾好味

搵袁乜林做乜鬼吖

搵vien bb做代言人我日日食一杯都濟呀

瘋狂講好賤啊

屌你老味，p到成個外星人咁
呢d女假撚到

P到成個大陸雞網紅咁
佢跟本就唔係呢個樣
已unfollow

Viienbb 話調高咗美顏度數
本身就好正根本唔洗美顏

咪就係

純天然無p圖 [url]
[/url]

痴線，勁淫，好想就地正法

快啲變身啦

Good morning, viienbb

我又要玩lol

好賤啊 .jpg
你都有份推

好想同bb食湯圓

你仲記得viienbb

都話在心中呢啲

大波波

Viienbb ig 幾時有新相

好賤啊

Viienbb

尋日坐巴士見到個韓妹遊客
白白浄對波又 又長腿
個樣有幾分似Vienbb （但皮膚差d輪廓冇咁靚）

可想而知Vienbb真人有幾正

淨 Sor

Viienbb 有長腿又有樣又有身材簡直犯晒規

佢家陣有3萬幾fans
以後大把渠道搵sp 要幾粗有幾粗 要幾長有幾長

仲要有空姐身份
可惜機會.....